［明珠台］末日預言

推到完場

冇人睇電視？